兩張圖解釋今次運動最重要既野

兩大塑球 大波女警(27k followers)

五大訴球 我要攬抄(14k followers)

其實大家係咪覺得果兩大塑球仲要過五大訴求？

StandwithHK 做左咁多野竟然輸左比個大波妹 你地成班連登仔精蟲上腦係咪傻撚左？知錯就唔該follow返 StandwithHK 個 ig 同 like 埋佢地個fb page 啦

咸濕仔嘅威力好驚人

推

sad but true,,, 成班jj控制大腦
(利申無follow)

有冇follow standwithHK

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

up

知道

咁好文宣唔係浪費咗佢嘛？！

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

屌撚晒班咸濕仔既老母，莫講話咁撚樣衰，靚都唔撚睇啦下話，黑警

hell ya

我要見到standwithhk個page followers多過大波女警
如果唔係我唔會停

條女好撚樣衰

希望咁多拉巴打幫幫手推

最撚重要係好撚多真account follow

屌你老母爭氣d啦

休返條褲再戰風雲

任何一個發夢絲打都靚過條死差婆

建議攬抄巴用一千萬眾籌叫大波妹影相做文宣

冇follow 過狗
對自己要有要求㗎嘛

不了

Sorry唔應該拎嚟比較
差婆狗也不屌

鞭到發發聲，抵啦。

P牌推唔到可以隨便鬧︰
裸跑真心覺得無所謂，輕鬆下係要
屌那星 J 呢件咁嘢？
係波都啱嘅唔好去 J 若驊姑姑？
痴撚線
無品味呢下真係無法原諒
……
講完算喇唔好再推再屌喇（要屌請不推文回覆）
集中返真訴求啦

地點：景林邨去厚德連儂隧道
傷者：少男頭部中刀，少女手部中刀，送往將軍澳醫院

路人報料兇徒特徵：
40-50歲
大陸口音
藍衫
髮線向上移左

估唔到攬抄巴咁辛苦都輸撚左比個差婆

香港男人9成廢柴，希望香港女人睇下自己個男朋友的ig follow開咩人，如果響今時今日仲follow緊隻狗既話，呢種男人都無燃用，直接分手跟第二個走啦，比帽佢地帶都無燃用，佢地只不過係廢柴

唔係想鬧 不過睇找數直播都接近六萬點解ig得咁少

睇完眼火爆 即刻同另一半分手

即刻follow返攬抄巴呀

你地班死狗公連登仔快d同我follow攬炒巴個ig

係啊 嬲鳩

fo女警 真心自己送頭

Follow果班友平時j開屎

823人鏈 824觀塘 825荃葵青

一個大波女警就換到27K真ig ac同一日既熱門post仲可以勾起分化做每一樣野行每一步都諗清楚啦好嗎

咁鐘意大波妹睇av啦好嗎

隨時比人拎埋大數據

你班咸濕仔快d仆去follow 攬炒巴謝罪

咪on9啦 真係唔好再提大波女警
做返正經野呀各位
攬炒巴咁辛苦你地就整係掛住打j
Push

push

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

連登仔真係不知所謂

仆街

快啲follow standwithHK啦連登仔

屌！

屌你老母成班on9比資料人

真係好撚on9

hi

咪就係，加上條女咁撚老。喺唔喺未見過後生大波靚女

唔爭氣但我笑咁
Btw 一早follow咗攬炒巴同支持佢地

唔好灰 我一定要你贏

推呀 一直都勁少人follow

幫你手吊醒班友，吊下我班朋友

你又知follow既都係手足?

下次建議你用大波妹登報
連登仔班淫蟲對你唔住

支持攬炒巴
快啲like晒佢呀！！

大家瘋狂推上fb ig twitter tg叫人like哂 share哂
文宣呀

Push

琴先仲睇緊 一秒private咗

睇哂攬抄巴d野先好睇

我p牌有留言限制我都要講
我都忍唔撚住啦
Dlkm!唔好再post條老8婆黑警張相出來，你要比較都唔該cover左佢先post呀！！！

你post左出來只會更多人好奇follow佢，唔會令到人唔follow架，佢地用下體諗野架！

佢地唔會唔follow架，你咁樣佢地唔會反省架，只會更多9公去J架咋

推 戰術po要上熱門
好撚有用 點解無人推 同埋真係企疏啲 唔好塞死自己人

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

屌你班連登仔
攬炒巴好j D定係大波婆好食D啊

dllm 絲打要嬲了

未follow既快follow
你地點可以比攬抄巴輸比大波妹

真係心淡
成班前世未見過女咁
熱門幾個post都係條肥閪 就知已經無得救

幫手推

幫推
幫手推到潘生潘太睇到！！！！

幫手

屌撚哂無follow standwithhk 班撚樣
得把口
幫手宣傳啦 屌

gay佬表示睇人裸跑好過

仲有twitter！

人同狗都有得比

824
觀塘大遊行
監控燈柱 侵犯私隱

連登仔得把口
係咁架啦
屌

咁又有好多 follower 可能係藍絲

3萬隻警犬黎架

屌曬你地班仆街
寧願睇狗，
都唔救香港
屌你地啦！！

@standwithhk_

ig快手follow返，俾你機會你地班仆街仔贖罪呀

屌

fuck

兩大塑球

狗乸幾撚大波都J唔撚落啦
發次夢都見到周圍靚女啦
屌成班用碌鳩諗野 失撚晒焦

忍忍忍忍忍
政權故意挑釁

北京现在最需要什么？

示威者暴力

屌你班鹹濕仆街

時勢動盪都不忘鹹濕

follow 黑警等同將自己數據送入虎口，人地中共再用國家級技術破解一下就起曬你底，宜家一時咸濕 follow 咗人第日無啦啦有黑警上門拉你唔好喊呀

可能係黑警買follow呢

push 戇鳩精蟲上腦

屌 其實點解follow差婆就一定係連登仔先
咁大隻死貓

Follow ed

你班仆街，雞都follow，認真不想再玩社運了

真係痴撚左

推呀

老老實實
睇咪睇 follow埋係做乜尻
成班on9

仲有fb

支持用大量J圖製作文宣

五大訴求 缺一不可

你班仆街咸濕連登仔

打完J好同我快啲做返正經嘢

嗱嗱聲 搵個大波絲打
支持5 大訴求啦

兩邊都無Follow
而家Follow standwithhk

成班垃圾follow隻臭雞

攪炒巴Twitter acc係咪冇？

唔玩ig

快啲unfollow隻狗

推啊

睇台妹架妹都唔睇個差婆

輕輕一推
借位再推

[國際戰線] 推比攬炒同G20團隊繼續做國際文宣！！！

fucking good point mate

其實都可能係藍絲五毛follow既

真係屌撚死班follow嘅仆街仔

Sorry大佬follow番

精蟲上腦就follow av女優啦，打av返個丁好過對住ig黎丁

屌晒你地班精蟲

Follow stand with hk

知錯， standwithhk

成班冇要求又精蟲上腦嘅人
自己雙手奉上ig id

柒撚到咁都follow

爭氣啲啦仆街

cls

谷精上腦都搵個靚少少呀屌

屌你老母唔好再分散注意，你又肯定嗰27k係示威者follow唔係藍絲?

屌J敵軍真係好撚嘔心

搞l錯

又話核爆都唔割
宜家對家出核彈就精蟲上腦

男人都係狗公

駁唔到

明明前線d女好正
班on9真係

你自己都追蹤中。。。。。

狗公係咁

幫推

Pish

屌哂你班精蟲上腦連登仔，好J唔J，J敵人？

原來有IG
我只係like咗佢FB

like你老母
對波重要過場運動?

我邊有Follow對波-.-

係唔係講stand with hk

屌get錯
我道歉
自膠

起晒有份follow嘅ig出嚟審

推啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

你老母五大訴求 缺一不可

兩大塑球有藍絲follow, 實多人啲架喇

成班垃圾狗公

push
成班精蟲上腦

你覺得果27k 全部係香港人咩？

因為你哋唔撚識冷處理，好簡單你依個post 唔hide 隻整容假波acc 名，咪又係幫佢宣傳，屌

身體很誠實

唔係 但有乜可能多過攬抄巴

屌好撚柒

其實有冇諗過follow既人只係其他藍絲
點解一直開post將個波拋比連登仔
由而家開始唔好再講有關狗乸既野啦好嗎？

我當係 但攬抄巴點解會少過個仆街大波妹

你宜家先知咩？

永遠狗公同畜牲係呢個世界最多

即係要請靚女大波宣傳下攬炒page

其實可唔可以唔好再特登開POST講佢
有人講再屌佢, 無人講就由佢, 27k你都唔知有幾多係自己友啦

可能係好L多藍屍廢老follow姐

🤣🤣😂

Diuuuu! 快呀

直線上升！16K
利申 剛剛 follow

借力打力 攬抄巴依家個page多左2.5k followers 了

推呀屌

咸濕仔都有一半係咸濕警

呢個真， 膠樣膠波都咁撚多人follow

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

香港真係一講八卦野同鹹濕野先多人睇
好無奈好sad
如果呢幾日又爆單娛樂圈邊個藝人偷食
應該可以shift曬重點過去

打少陣飛機

成班咸濕仔, 精蟲上腦就睇AV啦

standwithhk , follow了

走去follow女狗班仆街 真係唔食都冇用

你又知追假波妹ge唔係屯公啲藍絲廢老鹹濕伯父？

我地170萬有咩可能少過佢地

黑警黎嫁

屌你老母

味撚用下體諗野

大波差婆：follow得咁開心，抄撚哂你地牌啦傻仔。

證明用ig嘅 都係鹹濕毒撚多

咦！變咗private囉

唔好再推呢啲post

fo左standwithhk_
有冇多d哩類ig推介

唔好用下體思考！！！！

我想大家多d討論下一步升級既內容
香港政府係無權力同我地deal 5大訴求嫁
再多既遊行示威都唔會得到結果
我地要升級逼使政府停止我地既行動，例如罷交稅，拒絕警察執法，完全無視因抗爭帶來既法律問題，勇武自保，勇武哂冷中聯辦，衝擊港交所

真係羞恥

follow假波狗真係好唔爭氣
咁多ig女 再靚再大波都有
竟然貪新鮮 就follow個假波狗?

Up

係呀吹咩

😕😕😕

你班仆街咸濕仔！

其實follow個班人咩心態 話之你女神 一見係狗已經冇理過

攬炒巴喊緊喇你老味

五大訴求
缺一不可

成班咸濕仔
屌你老母

狗改不了吃屎 連登仔改不了...

真係屌你老母

我都無 follow.

屌假波我睇julia個對唔撚好???

追鍾意fo大波妹都唔撚fo狗啦屌

其實個阿嬸咁樣衰你地點follow得落？

你地班鹹蟲unfollow 未？

睇下班狗公到底知唔知醜

冇野好丁到咁？

樓主唔比links?

Ig:
Twitter:
YouTube:
Facebook:

琴晚太嬲 sor

精蟲上腦

823人鏈

follow個呀嬸都唔follow正經野
連登仔真係無撚用